[口德]有人暈倒釀碰撞 6支那遊客莫斯科扶手梯滾落受傷

蘇聯俄羅斯(唔知明報記者點解仲用蘇聯)莫斯科市中心一個地鐵站發生扶手電梯意外，7名中國遊客從電梯上跌下，當中兩人受到創傷性腦損傷。

據俄羅斯通迅社衛星網周四(15日)報道，事發於莫斯科市中心革命廣場地鐵站。目擊者稱，當時一群中國遊客正搭乘扶手電梯，當中一名女子感到不適並昏倒，撞倒其他遊客，結果導致7人從扶梯上跌落。

工作人員隨即把傷者送到警察室，急救人員為他們急救。醫務人員證實，當中兩人受創傷性腦損傷，其他人則拉傷和擦傷，其中一人沒有受傷。

蘇聯 ?

Forwarded to 新聞噏乜9

個記者返左去30年前

受傷咋